某ig男網紅呃錢實錄！

事源早幾個月前係ig見到尼條友招代理可以手機賺錢 心諗佢夠膽用真人出po點都唔會呃人掛 個陣無聊又想賺下錢點知就中左伏 佢所謂嘅手機賺錢就即係不斷充值落一個遊戲app 但每個id只可做一次

最後我幫佢做左但只賺左100加埋搵人做收400佣 尼條友食水好撚深 自己起碼扣起8成 當我吹佢過數個陣又話回鄉卡唔見左 又話係大陸過唔到 我話用轉數快 佢竟然話個轉數快搞到張卡hang左 吊你作都作個好d嘅藉口啦 如是者拖左幾個月 最後block9埋我 又搞到我個id封鎖左

成日以為自己好撚靚仔 好撚巴閉 男人老狗化到成個女人甘 帶壞哂d風氣 話d女以為佢係明星搵佢影相 日日去club攬住一堆女 都唔知食左幾多女

雖然得個幾百 我自己又on9 但比條人渣呃完人錢仲可以當冇野 以為自己好撚靚仔有錢條氣真係唔撚gur 都唔知仲有幾多受害者 呃埋d𡃁妹錢買名牌揸車溝女 唔好卑尼d自以為是嘅染頭逍遙法外 歡迎去佢ig鬧柒佢 舉報埋佢

抵撚死啦mk

網紅？

排骨

做得網紅都係不務正業啦，有咩出奇

PUSH

擺明假ac 又殘體字 睇怕都係偷人相

我都有做 抽你1成only 有意留tg

樓主垃圾d

無人識佢喎

原來做壞人先可以生存到

低能無藥醫

做咩啫你

傻西到咁抵唔人呃

他国事務，躝翻去百度天涯開po啦

邊撚到靚仔.....連登仔屌打佢啦

網乜鳩紅
好人好姐睇埋啲大陸整容鴨
死返上大陸啦

大陸死乸型

唔洗壞人，但求你做返個正常智商既人姐

Yyt111 • 1d
完全封鎖

支那樓主

結論：樓主讀完小學未？

自己on鳩, 想不勞而獲, 依家衰咗就賴人